【先知 富豪 智者 保安】屈機男呢隻過街老鼠點解又死返出嚟獻世？

( 先知 智者 富豪 )屈機男三大精妙高論回顧

當年一個fan屎出嚟幫口護航都無

比人踢爆讀ive做保安

抵死

網上凶狠

現實碌撚

屈機sir出書
大家支持下
買返本嚟攝煲底

推下post

無人理

睇唔到3樓

2016年屈機sir叫人沽股票，唔好信死貓彈。
結果由19000點，2017年升到嘭嘭聲，升到24000點。

買屈機sir對面真係無得輸

條廢柴2016年個一鑊，柒到喊，堪稱經典

廢物